世界杯逐場比賽預測

分組賽
A組 2俄羅斯，1烏拉圭
B 1西班牙，2葡萄牙
C 1法國，2澳洲
D 2阿根廷，1冰島
E 1巴西，2瑞士
F 1德國，2墨西哥
G 1比利時，2英格蘭
H 1日本，2波蘭

淘汰賽
A1vB2 烏拉圭贏
C1vD2 法國贏
E1vF2 巴西贏
G1vH2 比利時贏
B1vA2 俄羅斯贏
D1vC2 冰島贏
F1vE2德國贏
H1vG2 英格蘭贏

8強
烏拉圭v法國，法國贏
巴西v比利時，巴西贏
俄羅斯v冰島，俄羅斯贏
德國v英格蘭，德國贏

法國v巴西，巴西贏
俄羅斯v德國，德國贏

德國冠軍，巴西亞軍，法國季軍

Ching 睇到咁準買左幾多

屌你哥倫比亞唔撚差啊
負評哂啊

有幾組踢都未踢就預測埋淘汰賽

樓主唔識打個和字？

日本

淘汰賽點和呀

德國都係收皮把啦